如果James Jones再攞總冠軍歷史地位會去到邊?

4冠既成就應該過左wade
同oneal Parker manu差唔多

同lbj 一樣

輸少一次總決賽
應該高過lbj

總知唔夠kobe勁 Lbj質素

jones下年再攞冠軍就追和kobe啦

含金量最低既ring

更衣室大佬